如果想再進修讀PD/AD認受性高唔高？

見好多進修院校都有開PD/AD
學費唔高 岩轉行/返緊工既人
我想遲下讀個電機PD，睇下可摸以接駁上degree
到時有個雙學位 搵工都好少少
利申本身讀左個top up commerce
因疫情轉左行做車 想讀返個機械文憑 去見汽車工程師

唔係
Professional diploma